# crypto-compare

Данный проект включает в себя реализацию криптосистемы на линейном диофантовом уравнении, а также программу для имитационного моделирования и сравнения различных алгоритмов шифрования.

Программы написаны на Python 3.6, тестирование проводилось на виртуальной машине с Ubuntu 18.04.2 LTS.

main.py - скрипт для сравнения времени работы алгоритмов и их пропускной способности.
linear_diophantine_alt.py - основная логика криптосистемы.